有冇巴絲揸過小型飛機

想報今年暑假嘅課程 不過唔知邊間好啲
有冇巴絲知道learn to fly好唔好 同埋有冇咩其他好嘅介紹
利申 零飛行經驗

個次抄機撞死咗一家四口 之後無再揸過